蕭若元 荒謬！林鄭稱立法引入非本地培訓醫生！ 銀行公會不接受客戶以 BNO 開戶！ 香港人提名諾貝爾和平獎！

蕭若元
荒謬！林鄭稱立法引入非本地培訓醫生！
銀行公會不接受客戶以 BNO 開戶！
香港人提名諾貝爾和平獎！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-02-04

memehongkong
733K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：